毒撚貓奴巴膠通宵秒回

晏晝爆po

屌 無人既

here想瞓教

瞓？ 但唔係要出去咩

食飽lu

好想返去訓覺

飯氣攻心啊？

晏少少先出 去買野飲

努力工作

攻哂成個人

食左乜阿今日

食左刀削麵

正阿喂

勁好味

岩岩食住撈面睇二月廿九

Up water mo ppl

係咪好好睇

慣

No one

開工

等收工

今日早左

又訓醒

基本都正常收工

從來都沒有

u only

Yes me

jealous

早

啊啊啊啊啊啊啊

今晚踢波 開唔到

健康

秋哥

岩岩交完份功課

我笑死

no ppl still

Not many people

早晨呀

終於瞓醒啦

係呀好撚攰啊屌
潮濕天氣真係好麻煩

點解 有濕疹？
我周身都好攰 無乜力

我都交曬又攤係到上堂

我都係

今日又無去上堂

啲濕鳩天氣著長袖定短袖好

短衫短褲

流緊鼻涕

唔係呀講緊個人好容易攰
跟住心情又差
雖然不嬲都差

着風褸跟住短褲

唔着嘻

曳曳

Weak

exactly

天生鼻敏感

真心好攰

壞既男人先有人中意

今日個地板好濕粒粒

今日冇堂上 夜啲做另一份功課

濕曬

連上兩堂

可以秋哥去到已經冇位

我壞過凱婷 實好多女女

着左長袖

長袖同短褲

開下窗先

開晒

慘 專心上堂才是乖孩子

我唔得 d車好嘈

我係大單邊 三面都有窗
不過我樓下啲車都係好嘈
但係太濕真係要開始

長袖加件短袖打底

秋哥當啲人係波咁樣踢返佢地出去

我係女都想牛你

小妹是

狗強 佐敦邊度有

佢見到又會

支力

黑占角刀牛

亻凧月反

夕夕 言身寸

Bought

相呢 絲打

so early

忙到仆街果陣好掛住佢 收左工攰到仆街都係好掛住佢

又唔睇住自己隻狗
成日係條街周圍走又係度琴表妹

禽獸!

真心好嬲唔止一次

今晚見

收工

笑4

原來又hey0我

中左

飲緊冬瓜仙草茶

配合你地

近身護衛

想咪講

屌
我最多咪見人捲起報紙打
喺條街見到個後生女渣住碌棍walk隻狗
你唔好話唔好笑

陣間同好多囝囝踢波

本身之前捲起報紙打
但係發覺冇乜用
因為我同佢出親街都有一個袋裝晒啲報紙阿水嗰啲嘢 同埋佢啲零食
所以連埋個碌棍都擺落個袋度

痴線

求介紹

其實最緊要係嚇走佢
攞枝木棍仲方便
唔使捲起報紙呢個步驟

不了 你有囝

好少見個人咁做

Your home or my home

我個杯呢

順便打埋啲公園瞥伯

MK la. We may make out on the street

岩岩諗起你 好似無乜上線

Damn , good idea , 旺角東站見

今日心情 唔好唔衰咁
都算好

Diu i reli have to go there later

why ? Eat girl?

why me

肥仔去咗邊

保護自己

公園嗰啲好多痴線佬

Or what

係咪已經得米。。。

成個月喇都希望係

做咩都無咩心情

我都知 毒撚返屋企先

希望有人早日斬死我

俾你發現咗我添

係啊 佢果時超辛苦

陪

持續咗2個半月

唔得

9個月了

yum yum

我啊我啊

你唔提起都唔記得

唉 心累

平時喺公園夜晚屙尿嗰啲人係唔係你啲朋友

夠鐘睇頭條新聞

我冇

你好飲

一齊去清玉買

We are heathens

聽日終於off

下班了

未番到屋企？

未啦 邊有咁快

9:30都番唔到 慘慘

應該做緊第一節

比個地址我

做咩

No ppl

又喺度攤左係度

係 我係度就無人架啦
我一潛d人就出曬來

睇緊2月29大結局？

開咗啊 睇緊

一打算訓教喺張床碌一碌
訓唔著再開翻手機一望多咗十幾條友喺度

琴晚就係咁
我話潛 d人出曬來

真 啲人好狗 你瞓嘅時候就秒回

咁你快啲潛啦

呢幾日點呀

點解咁覺得

什麼是宿命？是偶然？

好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓好眼瞓

去瞓覺

聽日都去探佢

做乜唔瞓

我都係 但要做下功課先

好

我落街就話打機

上返屋企

跑緊

跑緊返屋企？

如果可以真係穿越左第二個時空就好

做乜

冇啊
不過咩事都冇 又怪怪地

屋企附近跑下 跟住搵個空曠d地方坐

坐低打舖機先

Li 度會有同類/相似既人

邊個同係玩

你

大家做緊乜阿

係呀真係好過身邊所謂嘅朋友

冇 所以上嚟搵人玩

聽歌

等你打機

係街坐緊 聽緊後來

馬仔 讀讀 30 掛 佢地

不了

消失了

樓豬一直等緊你

Who

呢啲唔講啦

good good good good

睇緊道德發展

認錯人

咩嚟

踢完 爽爽

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

發現新世界

I could start a new era oh shit so exhilarating

認真你係我第一個識嘅instrument 仲係bass 9級嘅人

宵夜食手抓餅

圖？

好唔好不嬲自己決定

心態決定境界

即係啲人聽完一啲問題然後去判斷會點做 錯定岩 會唔會咁做等等

你估我係你咩 哂

有冇加八爪魚

下次
今次有牛餐肉

咁下次加埋芝士

今次有

同問

癲

有無蛋

冇

今朝訓左五個鐘
下奏起身開工
夜晚收工去左踢波
陣間仲開唔開工好

瞓下覺先啦
瞓一兩個鐘都好

諗住而家沖涼
沖完等個頭乾就出去
開完訓幾粒鐘下奏又踢

得閒死唔得閒病

食咗嘢未㗎
又係四人足球？

沖完食宵夜
繼續hey0我

乞

禮拜五個個出哂去就岩哂

訓陣啦

星期六會更多

咁就冇人睇到我放負

十二點都未上水

食咩宵夜
Me hey1u

手抓餅

上啦

想訓

比你更負

冇可能

點可以弱過我

未見過你負

肥

本身都係

肥啲

唔話你地g

之前想追果個
不過俱往矣

睇得咁開
點解佢無啦啦咁講先

冇得唔睇開
日子總要過

我開story你唔睇我開黎托啊

fbi is watching you

特登開畀佢望？

仲可以俾邊個睇

岩 我成日開sc淨係po比佢睇

今日咁早

利申狗噏

計到而家差唔多一年

我都想有一個人為佢而開

上咗3堂 用腦過度

逢五六日都無堂 但就要返工

救命啊屌你

唔預

咁好有day off

京比你瘋狂

想打就打

涼都未沖

小事

我明嘅

我會

我哋嗰啲冇咁chur 雖然都係多功課

真係小事

抖陣先啦

毒撚易動情
岩傾就好易中招
下個到你地
唔係 我由心底覺得not a big deal先會講出口

真係好撚羨慕表妹

真

係呀啱傾就好容易中招
跟住最尾先發覺原來人哋都冇意思

瘋狂推po
完全唔記得左要開工

這個世界最壞罪名

所以我有媽媽同寶寶 足矣

嗰個手抓餅都凍哂

叫太易動情

不嬲食開凍野

寶寶係你架車？

冇益呀

係街度望到d情侶並排行
以前會ff自己
而家純祝福

寶寶係我寶寶

慣左

咁休息下

係？點救

冇得救

寶寶

一點沖涼

bobo

腳呢 人地就話想打即call到

正啊
耐唔耐翻出黎講
講完真係好撚爽

韓文

唉 除左嘆氣就無了

嗌我？

收工食返餐好啦

躝

想訓又好似訓唔着

笑死

敷

蟹yumyum

佢唔領情 話我唔好
咁我無計

完全唔聽書

所以ex

講出嚟舒服啲

咁樣都唔好
叫佢食屎啦
唔怪之得個師傅咁樣講

英文黎

識d野

敷完

其實有追

上一個真係講起真係有啲嬲
平時好少咁火

忐忑不安

做埋少少野先 做埋先瞓

仲要食飯我比錢 講一堆話我遲啲會養你blablabla
格離枱望到都笑左下

我諗住一段關係得來不易 仲求翻佢復合

佢可能有時差

咁飲啦 養金魚咩

叫佢返屋企啦 最憎呢啲咁嘅男人
好撚乞人憎一蚊一蚊都計住晒
冇錢就唔好拍拖
就好似下下咁樣 幾廿蚊都計住
我心諗以前嗰個都冇咁樣 反而仲俾錢我搵
諗返起嗰個師傅叫你如果未分手就即刻好分
睇嚟佢都睇得出嗰條友真係仆街到不得了
加上聽埋你咁講

留我做你要的小丑

我唔飲酒

點解要笑我 全世界都當我好恰？係要食住我？

睇經濟能力 通常你一餐我一餐 一係aa

都幾好笑

返到屋企

其實果張係佢騎住我寶寶果陣影

瞓教未

飲水都得

咁晏？

你蠢

唔得我依家好頭暈

玩多陣電話

係床等你

唯一

係

出左去玩
放縱下

笑囉 咪即管笑我
反正都係有乜我衝黎頂

好快過黎

夜

Friday night

yes

斬

你做過乜

好軟 個手抓餅

ok bye 我收收皮

大大聲地笑

想食喎

so sweet

快

挽留

由細到大都成日頭暈

太安樓

佢都好愛我

每一日對我黎講已經無分別

估到
咁夜得佢有

好閃

唔好

過多排先出去飲嘢

隔離我熟客

I’m ready

分手嘅決定唔係一朝一夕

一潛水就咁多人 琴日就無人

個個禮拜飲 好正
有排晚晚飲 糜爛既生活

好囉

係咁架

都話㗎啦

我都係沖好涼香噴噴

娛樂你這個薄情小偷

屌 我真係剋星

愛但要分開

最卑微的願望

你望吓你上水就有四條友去打機
屌笑撚死

你黑得過我？

張床軟林林

重暖笠笠

淋雨了 正

唔係等4個咩

滿足你

3月嗰個先係你既緣份 又唔算剋

見到個房主個名即刻唔入

`

潮濕

飲水得唔得？

做動物啦屌

咁又係 其他真係浮雲

有酒有shisha先係chill

無人既

可以

屌你差你

係小妹嚟

I like it

人呢

冇左

抽濕大笨象

點check

身體檢查 睇過耳鼻喉專科

how

食雪糕以毒攻毒

誰不曾用過卑微的詞彙 想留住誰

我好似開完po冇出過聲

紅豆麻薯

好似阻住左你地

睇gp都識分

你咩願望

走晒

聽吓歌咪好

佢會彈走曬啲人

Diu

我卑微

玩咩

係咪因為我黎左
再見咁多位

雀

陪住我

未試過 但最正宗應該配茶

好 但我想訓

點解你仲係p牌

好正 喉嚨好舒服

how can i know

入未呀屌

今日點

快入

瞓咗成日
唔舒服
屌七點text完佢到依家仲未覆唔知jm9

me2

屌你邊度唔舒服 依家病好撚煩

咩茶黎我唔多鍾意飲茶

攰
吃咗兩粒藥好啲
我準備再瞓返

三缺一

有冇發燒先

訓啦 咪撚通頂 仲掛住條女

冇
就係冇其他病徵先驚

隨便熱茶 我簡伯爵茶

有冇食咗D藥先
無胃口嘅話飲啲水都好

pm

冇呀
今日下晝三點幾瞓到七點
跟住吃完飯睇陣電視九點幾瞓到啱啱醒
準備再瞓

胃口好好
有食兩粒paracetamol

小心身體

訓啦柒頭咪睇手機 聽朝好翻啲先屌條女

珍珠奶茶？前排見到有個igpost話得

ok

多謝大家關心
聽日滿血回歸再同大家鳩噏

依家攰唔攰先個人

得唔得架

實屌到佢開花

想再瞓覺

聽日見

快啲去瞓啦

大家cm到970打個970thanks

又痛？

[/member]

仲未睇story 我想block你

得架 揾唔翻個post

失控

lm

佢係咪唔會睇

快啲推
畀我攞到970先有覺好瞓

可能係

凌晨時分總是令人多愁善感

屌你
你係咪買棺材唔知訂
訓啦仆街仔

可能佢只係唔得閒

屌死煙鏟

屌呃唔撚到自己

快啲推呀

del story算

聽講呢隻味唔好食
香港食好貴

再出一個

開心些牙緊

出咩好

nearly

970收皮啦

等陣

收皮多次

970呀

牛奶都易入口 聽你講茶都ok

屌你老母

死仆街
瞓

叻仔

Burn out is better than faded out

乖

話說今日見到970x原來去香港仔

你依家先知？

愛上我未

今日先留意到

但呢個成個都珍奶

我真係好慘
改咗呢個名咁耐你先留意到

比你有啲挑戰性

真係瞓
88

見到970x會諗起你

可能會吸埋啲珍珠

你出story 58秒我就睇咗

仲係影另一條仔

無人想1001